[IVE][臨急抱鏗腳] 試前兩星期速讀教學

各位巴絲打聖誕快樂，又係我鏗哥 #byex#
細佬自我介紹下先（可能好多人都唔知我係邊個），鏗哥係 IVE 電機工程高級文憑 2014 年畢業生，亦都係 HKU 電機工程系三年級生，呢幾年都一直有幫讀緊 IVE EE/ME/BSE HD 既同學仔補習 #hohox#
一月頭就考試啦，如果你到呢刻仲未溫好書 / 有野唔識，想搵 Tutor 幫你快速清 concept 操 Pastpaper 既可以 add 我 Telegram (@hangggor)。

附上 HD 成績表，所有我讀過既工程科目都可以幫到你。

幾多腳毛

伍記加電機HD 校友留名 RMIT中

我識今年grad 既high丁FD子都係同我做RMIT校友

LAN4109係咩黎?
必修選修都唔見有
同埋讀咩 ?

3.7幾都只係RMIT 第3個high丁FD 3.6幾都只係poly PT
我估今年得4至5個電機HD grad 入到8大full time

係選修黎 上年無乜人讀可能cut 左

無4.3唔好學人教人啦，誤人子弟
利申：艾粒腰

ive滿分係4.0

ENG3101同ENG3200 有咩心得過比小弟

師弟

唔記得號碼了

應該唔止呀

ENG maths 1

你咁勁做咩初初要讀IVE

鏗哥有冇野可以醒兩句過小女 雖則我係讀ba科既

鏗哥

金堅哥今日好型

大把人入ust ee
polyu 大電ft 都最少5個（果5個全部青大）
仲字計city ,polyu BEng
基本上3.3以上就有8大 full time

鏗哥嗰年既成績照平時既分係入到U

不過末代AL水泡科係升得好勁
個個怕Jupas一衰就冇得入大學
嗰年Mbbs 2B都入到，好似系

做哂 tutor Pastpaper 都起碼 B

加油

ELEC2441

測驗失手 可唔可以靠考試拉高？

鏗 當年有無3.9

你個名

好似3.8/4.0

就係果 3 個 B

16 ee grad

測驗佔 20%
考試 50

考試 1 分拉 test 2.5 分
你 test 只要合格都有機會拉上 A

留名

鏗哥 我加唔到你telegram

hanggggor

not ive ok? city asso bse

冇讀過m2 ,科ma0101可以點搞

now sem breaking

鏗哥fatc 當我靠ea A哂d唔使做project既科，做project果d科你覺得應該點fatc
遇著班岩傾既朋友（但佢地好懶玩），唔通我dump低佢地去巴結勁人同組？定係我一個人做哂份project?

未必識哂
雖然我大學都讀左 Building services 既野

IVE 野出得唔深

咁先好，你一個做哂唔會有人拖後腳
最怕遇到啲無料到又要差隻腳埋黎搞事

ust ee幾時有offer?🙍

今日出左 1st round offer
一月中會出 2nd round

當年ee 收到ugc offer,今年final year

cgpa 3.24系咪冇機？😢

EE 如果英文同CAD C左 ，Programming 有B, Circuit 同Device s同 Maths 有 B，GPA係幾多 ?

就考Circuit , Devices 同 Maths

唔過3

無聽過書有無得救

班友上到HD都要補 使唔使幫埋上U 出到黎做野都要補?

有機 1st round收左offer
利申cgpa 3.2

鏗哥 ENG4200 有冇心得

盡做 PP，應該保到 B

有

鏗哥點睇building studies
極少人討論呢科

難到爆

好驚讀唔掂 聽人講又話工程科黎講容易讀

主要係多野背，而且計數又教得唔清晰

我想問cgpa要有幾多先有得拎poly pt conditional offer / 踩入去讀

Poly ME FT cgpa3.3有冇機

咩科呀

有邊科工程易讀

FT唔穩 PT就一定會有test invitation

鏗哥
毒撚應該揀ENGG1203定ENGG1204
1204會唔會好chur?

EE

M.E